有冇人試過喺極度憤怒嘅時候激發咗體內潛在嘅巨大力量？

之前試過一次好嬲嘅時候感覺到啲力量係咁湧出嚟，然後啲肌肉谷住谷住咁，之後我一嘢打落塊膠版，塊膠版即刻裂咗

自此我就知自己嬲嗰陣好恐怖
所以平時都控制好自己情緒，廢事搞出人命

我諗我應該係悟飯嗰type
一嬲就會激發出巨大潛力

一日打左十次J

樓豬幾時幫手打狗instead of打飛機？

Cls...膠板都打得爛
我以為我打碎隻雞蛋已經叫勁

俾大波妹科勞搞到我有啲怕醜添😳

…我唔想再澄清啦…
我去做assignment

我呢

俾基佬科勞搞到我都有啲怕醜🤢

會變綠

事實係唔需要澄清

我不是gay

20歲或以上冇同女拍過拖嘅一律視為基

有次係街比個mk仔串，哥陣係高登年代，咪上高登出post問點算囉，點知成個post都係
最後咪返屋企做掌上壓發洩囉，點知一口氣連續做左四下

做assignment啦
大波唔使做咩

我都做到七下，你點做到咁多㗎？

咪咁掃興啦
咁難搵鬼做

咩科？
我ielts 7.5可能幫到你

咁你都係

food safety 撘少少nutrition

幫我做

我15歲就拍過了
當你仲喺度打飛機嘅時候
我就已經喺張床度揸呀揸，摷呀摷

……我走先

樓主中二病

我淨係幫大波妹

我頭改會變長
同埋識瞬間移動

我咪大波妹囉

兔仔絲大得多
人地有B㗎

我一個月有幾日可以變成哥斯拉

我屌你咩
周街唱啊嘛，俾個mic你啊

咁大唔怕啦

我有C

激發返工力量

有冇瀨屎

屎係褲裏邊
啲屎水漏咗出黎

好想破處

扎馬咁顛

我都係處

咁你係張床揸咩摷咩

強身健體，促進血液循環，加強腳部肌力減輕膝頭負擔，好處多到數唔到。

揸波揸屎忽摷閪

呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀 呀！！！！！！！！

睇到呢句，我呢條a0毒撚嬲到即刻要打j洩憤，點知射左上個moon 度，屌你咩

咁都唔扑埋？

too young

望住薯皮打？